{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_047349",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=61914&adcno=3&sel_date=2023-11-06&sel_date2=2023-11-07",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "강릉더원펜션&더클래식펜션"
    },
    "text": "ペンションは海の眺めで、全客室にはスパが完備されています。 ペンション周辺には注文津海辺と車で5分の距離に位置する海辺、車で3分の距離にある鏡浦湖があります。 客室内では絶対禁煙でなければならず、喫煙時00,000ウォンの費用が発生し、予約した人数以外の入室およびザイグルの使用は禁止です。 また、ベニズワイガニ、メウンタン、焼き魚、焼肉はバーベキュー場でのみ持ち込み·飲食が可能で、客室内での持ち込みは禁止されており、ウェブサイト/アプリ決済時に定員の費用のみ決済され、追加費用は当日現地にて決済する必要があります。 ペンションでは無料Wi-Fiを提供し、全客室禁煙が可能で駐車も可能です。 ただし、ピックアップサービスは提供されていません。 客室情報は、ザ·クラシック_0号とザ·クラシック_02号を除き、すべての客室にスパがあり、スパの利用は22:00まで可能であり、入浴剤は使用できず、炊飯器は未用意です。 バーベキュー施設は炭とグリルを提供し、2名様当たり20,000ウォンでご利用いただけます。追加時には5,000ウォンの費用が追加されます。 ご利用時間は22:00までで、当日現地にてお支払いください。 最大人数を超える場合は入室できず、保護者付きではない未成年者の利用は制限されます。 客室内へのペットの出入りが不可能であり、写真と異なる場合があることに注意する必要があります。 利用施設の紛失および毀損は利用客に責任があり、客室内では火災危険物質の使用が禁止されます。 ゴミは指定された場所に分別して捨てなければならず、上記の情報はペンションの事情により変更されることがあり、オンシーズン中に一部の客室の料金が変更されることがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "このペンションの周辺にはどのような観光スポットがありますか？",
            "answer": "ペンション周辺には注文津海辺と鏡浦湖があります。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙すると、追加の費用が発生するのですか？",
            "answer": "はい、喫煙時には追加の費用が発生します。"
        },
        {
            "question": "ペンションの客室内での飲食は可能ですか？",
            "answer": "ベニズワイガニ、メウンタン、焼き魚、焼肉はバーベキュー場でのみ持ち込み・飲食が可能です。客室内での持ち込みは禁止されています。"
        },
        {
            "question": "ペンションでは無料のWi-Fiが提供されていますか？",
            "answer": "はい、ペンションでは無料のWi-Fiが提供されています。"
        },
        {
            "question": "ピックアップサービスはありますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ピックアップサービスは提供されておりません。"
        },
        {
            "question": "ペンションの客室内にはスパがありますか？",
            "answer": "お部屋によりますが、ほとんどの客室にはスパが完備されています。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー施設の利用料金はいくらですか？",
            "answer": "バーベキュー施設の利用料金は、2名様当たり20,000ウォンです。追加の人数がある場合には、追加料金がかかります。"
        },
        {
            "question": "ペンションでペットを連れて行くことはできますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ペンションの客室内へのペットの出入りは不可能です。"
        },
        {
            "question": "客室内で使えるのは炊飯器ですか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、客室内では炊飯器は未用意です。"
        },
        {
            "question": "客室内での火災危険物質の使用は禁止されていますか？",
            "answer": "はい、客室内での火災危険物質の使用は禁止されています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 533,
        "QA": 415
    }
}